今晚美屍出線我請全波台食m記

金鐘見

金鐘事件 － 再発

唔係有心請就咪開post啦

出到嘅，金鐘m記再續前緣，今次一定要一洗連登毒撚形象

LM

Lm 坐船都黎食

連登仔
19:30-21:00

Lm

吹雞

樓主肯找數我請中家去kfc搞手套大餐

咁我就留個靚名先

叫齊啲親戚食你果餐

book 邊一日呀巴打

m記

睇走數

美屍定美斯呀，玩食字

Thx

咪又係走數

走數啦又

快L啲找數啦 好肚餓

講得出要做得到